《黑豹》票房超越《復仇者聯盟》成為史上第一英雄片

北美依家過咗6億，嚟緊應該會輕鬆超越埋鐵達尼號同侏羅紀世界
Avengers 3票房應該都去唔到咁高

垃圾戲
左膠當道，只要有女權、黑人、同性戀就吹捧

選左個侵侵出黎都左膠當道

本土姐，全球仲有三億距離，未必過到

Avengers 3應該過到，黑豹咁高其中一個大原因就係上映前出Avengers 3預告戰場有wakanda, 所以好多人當睇前導一定要入去，Avengers 3應該最大機會過Avengers 1

我講Oscars

仲算咩指標

講Oscars重好笑
BP票房幾多？

講真套野我覺得好撚悶
點解票房可以炒到咁高

利申MCU fans

外國好多地方呢套戲好瘋狂好大影響力
就算係香港票房 mcu來講都係幾高

傻啦 黑豹係Avengers 3戲份肯定唔會小架啦話晒主戰場

會唔會等到avg3先落畫

有無咁誇呀，套戲到時出藍光我都只係打算買最普通既版本，蜘蛛俠我已經係咁做，係好睇但唔係話超好睇

因為係avg 3前做，avg 3預告又有係wakanda的打仗場面

真心覺得呢套都幾垃圾

打鬥場面真係柒到

都可以IMDB刷到上就來8分仲要話黎緊奧斯卡大熱

是咪痴撚線

全球過左12億，大約係ww的1.5倍

Best Picture

哇點解可以咁痴線？點解會吸引到咁多人去睇堆黑人？ 怕且係美國唔會全部都係黑人入場掛

正常一套戲海外應該係高過本土，始終人地咁多過國家加埋
但黑豹同ww都係本土高d，可想而知同左膠運動唔多唔少有唔少關係
再加上又avg3前又marvel名

咁唔止得美國有黑人，加拿大同歐洲唔少國家曾經有黑奴
宜家有一套大片講依方面的野，全部都入場支持都好正常

大把片講黑人喎其實

咁即係唔多定唔少呀？

你估個個都有興趣睇文藝片
好多片都講華人啦，但又有幾何可以李小龍d戲咁出名
超級英雄片加marvel再加左膠

基本上黑豹變左黑人的民族英雄，好多黑人運動員都做黑豹個手勢

力架奇俠

睇波都見到 有d柒

呢樣真
當時睇avengers1 個陣未睇雷神1同美隊1.只係睇過ironman
開頭個度有少少唔明

依家鋪左咁耐 avengers 3應該係收成期啦

老老豆豆
政治正確，刻意將某類人歸類為弱勢，刻意將某類人定義為一定要幫要呵護
都係一種歧視

平心而論
多個英雄係黑人有咩大不了
越強調種族就越達唔到種族共融

得啖笑
岩岩重睇im3都好睇過呢套十倍

bt算

呢套垃圾都可以上神枱
幾時整返套蝗俠 大陸同你刷爆個票房

連登仔獨醒論終於出現了.

男主角係同性戀既黑人
預計終極蜘蛛俠Miles Morales會上神枱

呢套真係完全無興趣睇

前人種樹，後人乘涼

唔差但overrated

荷里活班垃圾竟然諗唔到咁既發財大計

Miles唔係同性戀喎

啲高層初初介紹佢嗰陣話佢 'could be gay'
已經有一個白人異性戀蜘蛛俠補底
sony放手搏多個黑人同性戀蜘蛛俠唔奇

力架人多, 個個入場loop2,3次

邊到話奧斯卡大熱?

D黑人真係特別on9

遲D MCU 會唔會搵 戰狼 加入復仇者??

到時中國人又瘋狂入場睇, 賺錢賺到笑

漫畫已經有

本土票房應該做硬MCU歷史第一
但全球票房應該排第三, 輸比AVG1同2
始終係強國票房麻麻

未必輸比Avengers 2

Deadline reporter Pete Hammond ran into Christopher Nolan, and asked which films were on radar for next year’s Best Picture race. Nolan said he predicts a Best Picture nomination for “Black Panther,”

AVG2 14億喎
BP而家12億, 好快AVG3又準備上
overseas同本土票房都接近尾水啦,點追呀

唔中意睇=歧視

美國本土有可能過7億 最近Avengers 3 trailer又好造勢